{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018373",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "이디야커피 논산터미널점"
    },
    "text": "当カフェは論山ターミナルの裏側に位置し、若い社長と親切なスタッフがいつも笑いながら運営しております。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、年中無休で営業しています。 メニューとしては、2、900ウォンです。 お越しの際は、一度立ち寄って最上のサービスと最高の飲み物の味をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは論山ターミナルの裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューは何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューとしては、2,900ウォンの飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "カフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、カフェは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェのスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "カフェのスタッフは親切で笑顔で対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カフェへのアクセス方法は、論山ターミナルの裏側に位置していますので、ターミナルから裏側に行くとすぐに見つかります。"
        },
        {
            "question": "カフェの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェの料金は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェには何人のスタッフがいるのですか？",
            "answer": "カフェには若い社長と複数のスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "カフェのサービスはどうですか？",
            "answer": "カフェのサービスは最上のものであり、お客様に最高の体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェは何年も営業していますか？",
            "answer": "はい、カフェは長年営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 109,
        "QA": 340
    }
}